我嘅人生充滿謊言

呃阿媽 呃到佢已經過左身。
想得到佢原諒嘅機會都已經無

曾經講過唔好再呃身邊人 但卻好自私咁一直呃落去

呃女朋友 一次得到原諒 第二次得到原諒

到今時今日已經唔知幾多次

佢都有攰呃嘅一日 佢徹底失望

佢除低左從來唔除落來嘅情侶手鈪。

到底一個淨係識講大話嘅人 仲有無生存價值？

又唔係要你做咩, 要得到咩, 要爭取咩 ,
剩係唔講大話都話做唔到, 廢人一個

講左咩大話 誠實係對自己 唔係對人

你講嘅同佢講嘅一模一樣
佢鬧我垃圾 爛泥

感情 親情 最忌欺騙
而我就呃曬所有人

朋友又無 女朋友又走 阿媽又走左 書又讀唔成
好似無乜生存意義 個世界少我一個唔少

賭
答應話唔賭 一失業又賭返
受唔住誘惑

佢講過寧願我出軌都唔想我咁樣 我呃埋自己
呃自己搵多少少就夠